香港 仍然有一班好有熱誠既年輕人希望為建設美好既家園而盡力

好同意爸打另一個post自組政黨出選既概念

而家個政府既表現真係非常強差人意
由雨傘運動開始我一直好想參政為香港出一分力 但應該由邊度開始起步都好困惑

我嘗試過去搵唔同工黨自薦 有d會問吓你資料之後有左影 有d直頭唔覆你

大部分既區議員只係選擇前會出現 一但當選就完全冇左影 究竟係唔係真誠為社區服務都好有疑問

香港仲有一班好有熱情既年輕人想為大家既家盡一分力去作出改變 無奈地卻因腐敗既體系要無從出發

先去做政治助理 之後轉社區幹事 繼而出選區議會 再參選立法會 變成左一條唯一既道路 重點係必須要有政黨庇佑

能夠真正以獨立侯選人參與而可以突圍而出既手足 可以話少之有少

礙於背景 資料 名聲 支援 既缺乏 即使有一夥熱誠既心去貢獻 亦只換來一場空想

我相信團結就是力量 凝聚一個有共同理念既團隊各補不足發揮所長 成功只是時間性問題